習總既一帶一路幾時會去到瓦干達？

到時又可以贏

Wuuu Wuuu Wuuu Wuuu

55

起高鐵去瓦干達

You are in Wakanda now. you will have nothing but dust and blood